想問下大家係唔係共識咗823係死線？

呢幾日見到好多唔同嘅日子，想搞清楚到底823死線係唔係多人嘅共識

係
唔係

我見有幾個post都講緊係823

我支持823

大家嚟投下票

媽呀真係好亂，今日民記都有記者問係唔係823

係.無理由拖咁耐

830

雖然824有觀塘遊行，但係個人覺得一齊遊車河入機場會係比較有用升級嘅行動

我都想知